720 -- 政府山 基督徒集結

好多謝上星期大家一齊推po, 令我地可以成事

和理非接力賽--- 713 Christians Assemble !!

今星期，我地再次出重，決不讓大家呢一個月嘅心機就止白費。我地會繼續對住高牆高歌。
民意，就由和理非嚟拉攏。其他兄弟，休息完721記住走出嚟!

今星期六，基督徒二度集結，與神同行。用歌聲包圍政府山。

*是次活動已得到不反對通知書
與神同行活動channel

推

升哈里路也

仲係camp

一齊行一齊唱？一

係

突發！！！！ ] 荷蘭首都大學、意大利米蘭街頭 分別驚見 林鄭壽終正寢 街招！！！！！！

荷蘭

意大利

個QR code會link去下面條片

海外手足 / 準備去旅行 /或者香港本地既 print定幫手貼

sing hallelujah to the lord

Push

Pushh

Pushhh

小心藍尸

推啊

民建聯720遊行 你地知唔知?

Sing Hallelujah to the lord~

[緊急 突發] 全港最大型既線上文宣 正式上線啦

唔理衝唔衝 721金鍾

知道!
我地俾01嘅藍屍鬧唔少

我地知
所以勇武兄弟休息，我地頂住

小心比人賤聯打

幫推

小心藍絲個添馬集會

勇武兄弟休息多一日，我地頂住

知道，勇武兄弟休息，我地頂

推 但21號行完之後好大機會需要你地既歌聲

難得基督徒係連登都有正評

咁又點呀？ 做正經事啦！

與神同行.

720 小心比班藍絲打

當日支持警察集會後

小心呀 人地暴力藍屍又係720， 小心又用口水洗禮

小心

多謝你地

我地721唔號召，希望弟兄們按自己嘅定位行動

720 721見！

所以勇武弟兄休息多一日，我地頂住720

放心，我地希望勇武朋友休息多一日，我地頂住720

721大家走出嚟

呢個好似少啲人知，推

1

720前哨

係，如果可以，幫手spread 去其他台嘅post到

幫你fwd俾身邊教會親友

......
因為兒子藐視父親， 女兒抵擋母親， 媳婦抗拒婆婆， 人的仇敵就是自己家裏的人。 至於我，我要仰望耶和華， 等候那救我的上帝； 我的上帝必應允我。 我的仇敵啊，不要向我誇耀。 我雖跌倒，仍要起來； 雖坐在黑暗裏，耶和華卻作我的光。 我要承受耶和華的惱怒， 直到他為我辯護，為我伸冤， 因我得罪了他； 他要領我進入光明， 我必得見他的公義。
彌迦書 7:6‭-‬9 RCUV

各有各做

720 721

基督徒

藍絲附近搞集會喎 會否危險?
仲要唱聖詩係和理非

PUSH

多謝你

720用歌聲包圍政府山，721金鐘見！

兄弟爬山，我相信冇行動係會白費

果日要派D 有體力勇武兄弟保護你地.
果日有班藍絲都係遊行
唔知佢地請左幾多人
你地都要小心

我又黎啦！眨下眼又一個星期，基督徒再次集結！

佢地夠膽搞基督徒，佢地死硬

我無野講

小心比垃圾藍絲打

推！

放心！我地已經係成熟嘅和理非了！呢啲唔會驚佢！！

720交比我地，我地721再見！

藍屍fb group話組隊周街搵記者搵律師
見一個打一個

你地好好休息！我地會頂住！

有冇formal 既pub page ? 想send 俾牧師

搵何妖

720用歌聲包圍政府山！

上帝感召

720721

Sing

Hallelujah

用歌聲淨化何君堯

To the lord

721見

我地會小心！求主保守！

We connect

屌你地要小心
有咩事即刻縮即刻走

God bless you all

留力7/21 啦好嗎

無問題！唔理衝唔衝，721金鐘！

唔怕，相比勇武兄弟嘅危險，我地呢d少少算甚麼!

Sing Hallelujah to the lord

多謝你，god bless you❤️ 唔洗擔心，我地耶都識be water架💪🏻你好好休息，我地721再見！

冇錯，分頭行動

Sing hallelujah to the lord

為721手足開路

會唔會俾班仆街搞

Sing Hallelujah to the Lord

應承左上帝，仲有一口氣，星期六呢個活動我地都會堅持✊🏻銀髮族都出黎，我地踩兩日都唔係咩問題！721金鐘見

驚你地累
加油啦

pish & 加油

無錯！放心交比我地啦！

咩人都參加得定點？表示支持

對準高牆集結
有愛伴隨

咩人都得

知道

好窩心💕比起勇武嘅手足，我地呢小小攰真係唔算得啲咩！你好好休息多日💪🏻

都大機會，我地用歌聲炸翻佢

乜人都得，上星期有幾首詩歌我都係即場跟機學😹😹😹

唔好 兩日都唔留力

多謝基督徒
不過真係要小心班廢老

感謝主給我們力量、勇氣和愛心🙏🏻

可能何先生都比我地感化返

歡迎任何人我地順便傳教

G持呀
型
班民賤聯敢搞信徒佢地唔會好過
Btw 21號再唱！

O個日唔係有撐警活動?

好 無問題 我地一齊唱

痴撚線, 就係因為你一哋班基督徒,
7.21一定出嚟
頂住呀!

21會唔會一起組隊唱詩？

願主的臉光照你們，賜恩給你們，使你們在世上作鹽作光

詩篇 103:6

耶和華施行公義，為一切受屈的人伸冤。

唔建議 大家覺得藍絲廢老唔會搞和理非?
到時警察又會企埋係廢老嗰邊

諗住大家齊齊留力721見 辛苦你哋

萬事小心

4

5

推
———————
我無野講

你們是世上的光。城造在山上，是不能隱藏的。
你們的光也當這樣照在人前，叫他們看見你們的好行為，便將榮耀歸給你們在天上的父。

其他人留力，反正我地做後勤勇嘅，721照見面

Pish

支持啊，不過可能當日大家有唔同崗位，有其他嘢忙，我就未必長時間join到

好耐冇聽過有大班人一齊唱

好掛住你地呀

720
721

我地到時會be water！唔可以未開始就向惡勢力低頭，一早講好左每個星期六都會堅持👊🏻

好好休息！我地721再見！

多謝你關心真心我都會擔心
但我地呢班傻人，應承左耶哥，大家一定會走出嚟繼續唱

啱啊啱啊！我都係咁話🥰

如果有人打你地 你地打算點?

720出完，721都要繼續出
基督徒巴絲加油

啱啊，應承左耶哥，點都會撐落去，大家可以幫我地祈禱🙏🏻

一定！721再見👊🏻

我地群體入面好多人都嚇走左。
所以我地年輕唔怕死嘅人用呢個方法拉翻佢地出嚟

對唔住我地嚟遲左

香港人加油！基督徒加油！

有冇人明天後天會去各區宣傳 叫多d中立或淺黃21/7上街 今次遊行一定要再破百萬 話俾政府聽民意還在我方

我地年輕嘅一定走出嚟做人鏈當
文宣組要子彈

冇問題，你休息多日

接下來，我地會一直同大家同行！

幫你推

擔心我地嘅朋友，可以呢兩日都抽啲時間為我地祈禱🙏🏻🙏🏻🙏🏻為香港祈禱🙏🏻🙏🏻🙏🏻

gogogo

嗚 我做好心理準備了

推啊推啊 合力推

願大家平安

小心啲呀你哋

以馬內利
我到時都會黎❤️

————————-
你認為應該要討論既post ->正評+推post->長期置頂 不被湮沒 -> 更多人做正確既事

小心呀
香港人加油！

幫手spread

加油巴打
支持你哋
————————-
你認為應該要討論既post ->正評+推post->長期置頂 不被湮沒 -> 更多人做正確既事

gogogo
————————-
你認為應該要討論既post ->正評+推post->長期置頂 不被湮沒 -> 更多人做正確既事

推下先

推720721

會打鳩我地基督手足

人地金鐘地攪支持政府，呢度中環唱歌？會唔會被當做一支持政府？

721

要去唱的話，記得要遠離金鐘，金鐘係支持政府活動

有耶哥照

多謝你，我地會保持克制冷靜&be water🙏🏻pray for hk

720有返班藍色生番集會

小心d 唔好著黑衫帶口罩

到時見🥰主內平安

放心，已經聯絡左媒體採訪
唔會俾人錯label

唔洗驚，耶哥係大廳！會賜我地智慧同勇氣，基督手足會be water！

搵人提林鄭去

認真21號和理非要人，樓煮幫手吹雞叫多d基督徒保護勇武

我地係中環💪🏻

民建聯金鐘攪支持政府，呢度中環唱歌？會唔會被當做支持政府？
要去唱的話，記得要遠離金鐘，金鐘係支持政府活動，切記！

我自己有係教會call緊馬，好多都話會出黎！

推post使我快樂，感謝主

出個post組織下
好多人會幫手

齊聲唱！

其實可唔可以直接721見720唔好出
班廢老真係咩都做得出何必要咁冒險

要唔要建議埋d 媒體最好唔好去金鐘，啲暴徒好惡行過都會打人架嘛，由其是啲後生嘅記者

要出去既手足 ！
一個不能少
721再見大家

加油💪🏾

明白你嘅擔心，但其實我地唔同路線，雖然都係有一定風險，但係我地應承左耶哥，點都會出架啦！放心交比我地，721我地再見！

神啊！求你快點接林鄭回你身邊！

go to hell la 林鄭

May God be with you all!
721黎到就黎唱詩啦

真係要小心班暴力藍絲 仲加埋班偏幫到出哂面既狗…

push

不推不是人

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯

如果真係好似耶利哥城咁就好啦

放心！我地好多人兩日都出架！721再見！

當然

不用怕，耶哥唔會推我地去死

唔係同撐警撞咩

推
————————-
你認為應該要討論既post ->正評+推post->長期置頂 不被湮沒 -> 更多人做正確既事

有冇人組隊

日日都有活動

下? 咁咪撞到淫賤聯?

加油💪🏻

We’ve been to the mountain top ~

上帝打救下香港

It's Now or Never

我地上禮賓府 咪由佢照跟

組隊做咩

今次打翻正本

係淨化佢地

請小心比狗仔支持者搞
萬事小心

到時會唔會又緊急要人

唔會我地頂住，大家休息

多謝你哋721我唔會令你地失望

兄弟，萬事小心

要盡全力

仲有6次活動

驚有衝突，同埋幫佢刷人數，總之小心

唔係基督徒都可以加入嗎？

可以，不過到時希望參加者可以盡量跟從我地安排同宗旨

組隊出去 唱歌

小心啲呀 多謝你哋 721見

要小心唔好比班撐警搞呀

712

打錯720

720

與神同行

萬事小心，20號有班生蕃去金鐘
願主保守你地
利：agnostic

多謝你哋！
721 金鐘見

淨化魔警 權貴

又有得唱歌正

我都驚新驚 但至少班狗唔會圍堵

基督徒活動冇問題

你720嚟現場r 人

另外都申請左不反對

對耶哥充滿信心！

係佢地撞我地，我地個個星期六都會搞

唔同地點，我地代表正義淨化佢地

上帝一直在我們當中工作🙏🏻心存盼望❤️

Thank you so muchhhh

放心 我地會保護好自己 你地好好休息就夠！

come and join us
不過呢個係真點和理非活動

小心班仆街藍屍呀
你哋條路後半冇咩途人
佢哋搞事會冇人知
記得call多啲記者

基督巴絲打，小心為上，加油。

721見

知道，應該call 夠4間
(唔會叫tvb

加油

要小心

小心俾藍c搞呀

我都覺得好危險
佢哋無人性

基督徒唔會出防暴啦卦

你地個地點真係要小心果班嘢，安全至上啊

但係有建制遊行

繼續推. 記得小心D呀, 當日系撐警遊行......

知道，大家都小心，唔好720嚟金鐘

上次佢地都出動左一架滿警嘅旅遊巴，不過我地係咁唱，佢地都冇跟住我地
可能棄煩

sing

真係好多謝你地！
萬事小心！

一一一一一一一

香港都多謝你

不過，唔要同D廢老，黑警行咁近。否則，佢地會老屈話你地撑黑警！

推爆喇

721 港島見 !

推爆

知道我反而怕警聽到歌聲會行開

721 記得去

721 721

721721721721721

721再見

我無野講
721

721港島見

721港島見！

不如改時間？你哋真係撞正藍c 完咗集會，實過嚟攪你哋

不反對通知書fix 左時間，冇計

我都係弟兄但要返工, 加油

多謝

一個金鐘一個中環,驚西,仲要6點半, 藍c OT無錢收

如果你想可以後join, 有人接上山

真係好危險

都唔知係咪班藍c特登720喺你哋附近
完咗之後過嚟攪你哋

真係要事前諗下點攪！

721！銅鑼灣見

721港島見！訓前推一推

可否考慮唱呢首Battle Hymn of the Republic?

up

放心,唔會搞串個場令人難做

添馬公園同遮打花園都有一段距離，唔怕嘅
佢哋真係敢搞基督徒嘅話上硬國際新聞

都好

等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721] 和理非之所以企出嚟 唔係想勇武以死相博 而係想大家一齊凱旋歸來

[7.21] 同我推返哂721上熱門

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

早晨 推一推 720見完721見

721一定要出嚟！

香城online wiki

香城online懶人包

請問係邊個搞 ?

年輕基督徒自發

可以去與神同行 FB page睇返上次活動直播或者去tg channel 了解更多相關資訊

搵小部分行過嚟打你哋唔出奇㗎

唔好掉以輕心

求主保守香港保守示威者

7.21見

［🎶當你走到無力繼續下去， 當你感到寂寞困惱空虛🎶］

從6月起揭開序幕的漫長抗爭路🛤已踞於香港人之間長達一個月，人人疲憊不堪🤕
過去一星期不同示威活動後更是一片混亂，令人不安緊張😖
因此今個星期繼續有一群熱心的基督徒自發起「與神同行」唱詩活動❤️🎶
希望把詩歌帶到「政府山」，呼喚當權者歸回上帝🗣同時驅走大家現時心中負面情緒尋回希望☀️
希望大家到場支持📣🙆🏻‍♀️

Channel:

日期：20-07-2019
地點：中環遮打花園
時間：19：00至22：00
（18：30集合）
路線：中途途經律政中心
及禮賓府公眾活動區

*是次活動已獲不反對通知書

若你想放棄，想想為什麼當初堅持走到了這裡

耶和華大愛

天父大愛

基督大愛

May Lord be with you and keep you safe!

推

希望聽日萬一有老人家去錯左 會臨時加入你地

其實怕唔怕何妖會同我地呢邊有衝突，因為係同一日搞

真係要小心 佢哋唔會理你哋係基督徒定係咩人
唔係想侮辱基督教 但佢哋打到嚟你冇可能淨化到佢哋

催淚滅煙 實用手冊大全

720無謂出黎啦！
一陣撐驚數埋你人數

更重要的係：
如果明日落冰雹打埋你呀？

如果天氣太差就真係唔好去，安全要緊

驚一陣撐驚數埋你人數呢樣其實唔太擔心，就算聽日對方大5百萬人，只要我方仍然能夠團結咁就得
從來對手有幾強都唔係放棄理由，硬碰唔得就智取，急政唔得就長期作戰
意志最緊要

咁多位小心

正確

宗教post冇人理

Thank you

已經傳達到俾好多人知

警告你地

唔好拎我地既信仰黎做你地既武器

你同勇武講？

唔係武器，係恩典

信仰本身就係政治，不可分割
天國要降臨，取代地上嘅政權，已經係喺極權者眼中嘅政治
天國來臨前，信徒們要將主名/大使命傳遍萬邦，要將聖經中嘅教導行出來，將社會撥亂反正
只有一種人會認為活出聖經教導視為一種武器，你我心知肚明

加油呀今日
同埋小心
god bless u all

叫人悔改有問題？
呢個活動係和理非呀

從那時候，耶穌就傳起道來，說：「天國近了，你們應當悔改！」
馬太福音 4:17 CUNP-神

我實實在在地告訴你們，我所做的事，信我的人也要做，並且要做比這更大的事，因為我往父那裏去。
約翰福音 14:12 CUNP-神

from telegram channel:
各位唔好意思🙇🏻‍♀️
由於現時情況睇天氣欠佳，為確保大家安全，如果下午五點之前，天文台有發出：紅色暴雨訊號、1號颱風戒備，或者更惡劣嘅天氣警告，我哋嘅活動將會取消
大家考慮返個人能力參加，小心安全🙏🏻🙏🏻亦都記住同其他教友傳遞呢個消息，唔該晒大家🙆🏻‍♀️

我地正正交托在主手中，才走出來
信仰喺活出來，信主唔係獨坐空房祈禱
以係將自己嘅生命交喺主手中，按佢嘅感動，將佢所分咐嘅行出嚟
大使命就係叫我們出去，使萬民作祂的門徒，以唔係祈禱後留喺房到單單等待，而係祈禱後按他旨意以行!

我想問有幾多人到現場

點解好似冇乜人推咁嘅

我見到班牛鬼蛇神準備離開

現場50人唔知有無

有100人嘅

有咩

目測超過100人